咁急叫封關做乜？唔引入武漢肺炎點攬炒？

依家只確診15宗已經光復東鐵
少左好多大陸人過黎
少左好多人出街消費
亦都少左好多墮樓、浮屍
得來全不費功夫 何樂而不為？

本人全力支持政府企硬唔封關
同時本人亦全力支持醫護罷工
攜手合作 香港攬炒

G持

自六月開始，黃營殺敵一個，自損一千
香港有500萬藍屍
引入武漢肺炎，製造太平假象
佢地一定死得多人過黃營
終於有機會見到佢地死
心情舒暢、興奮、快樂

歡迎國內同胞來港就醫
支持醫護罷工救港

應承我，死返一百萬人
讓香港重回97好嗎

依家大陸原地自爆點解仲要揀攬炒？
唔明喎

大陸人死九位數都唔夠啦
d畜生推個生育政策
人口又會馬上幾何級升返上黎

唔攬佢都炒
咁緊係企一邊食花生啦

守護香港
拒絕攬炒
正能量跳起yeah

700萬人抽生死籤

啫係要同路人 手足 一齊抽生死籤

樓主 齋講冇用 要自己做個example先得架麻

我已用完口罩留在家中
睇下邊個死先

某程度上我同意樓主。但我覺悟未夠，我只係想經濟攬炒，唔想生命都攬炒

要斷大陸逃生門

一向講緊攪炒經濟
唔保攬炒人命

你咁講點對得住被自殺既手足

黑衣曱甴貪生怕死，尤其推人地仔女去死嗰啲，真係醜陋的中國香港人

Blocked

攬炒